會唔會真係悶到死咗

返工好悶，喺屋企又好悶。冇嘢做又唔想煲劇，個人又冇興趣，又冇朋友。想出街行吓，去吓沙灘，去吓郊外都冇人陪。

悶到好撚辛苦，其實我會唔會有日真係悶死咗

join 下興趣班

遲啲開學又冇時間，又冇錢，個人又易攰...

係會悶死
五月有單新聞話有個人生活枯燥就自殺左

我悶到個人混混沌沌咁，好辛苦

救命

連連登都冇人理我

死未?

試下自己同自己傾計

減肥啦